買左室內天線 但淨係搜到大陸台

有無巴可以教下點解決

幾好呀

同大陸接軌唔會被邊緣化

真幽默

五十蚊二手網買返黎
五十蚊放比你

正呀，免費睇世界盃

幾好 免費有波睇 好過睇無線

粉嶺 居屋

你轉一轉個方向，我估你個天線向北所以收晒大陸台

天線係大陸/淘寶買？

認真，港島都試過收到，但要空曠向北

花錢被洗腦

正，有免費波睇